經歷第一個風澳豬仍然繼續奶共做澳豬先至繼續有第二個風

經歷第一個風澳豬仍然繼續奶共做澳豬先至繼續有第二個風， 唔見棺材唔流眼淚

人地要折墜你咪理人啦